程式交易問題

Trailing stop loss 係咪一定要tick data先唔會有BUG
1分K data 用trailing stop loss 唔知點解會勁靚仔 假到痴線
Tick data 係咪我訂閱IB數據level 2 就可以?

你個trailing stop loss一分鐘變一次？有咩bug?

個trailing stop 會係同一條BAR完成買賣
好似高頻交易咁瘋狂幾點幾點咁賺

聽落唔係幾合理 應該會有slippage
你sub level 2 quote 可以見到個一秒既所有bid ask price